ocamp識到個組仔，原來係我女朋友個仔 點算

是咁的
我本身係雙性戀
今年係ocamp入面我有幸成為組爸啦，第一日見到自己組仔組女，第一眼見到佢已經覺得佢好靚仔,但第一日大家玩完city hunt，大家都好累，我同佢經過一日既培養後已經開始眉來眼去，但因為累，就冇後續！
第二晚，我地去沖涼既時候約好左三更半夜一起出去「啪啪啪」，咁沖完涼就同組仔女玩game，玩到兩點，見到組仔女都開始恰眼訓，我就提議不如訓覺聽日再玩，呢一刻我即刻同佢打眼識👀👀👀，機會來啦，飛雲，熄左燈之後，已經開始聽到好多鼻鼾聲，我地兩個就出左房，去左樹林搞野，一開始我地互含之後，我地都扯到好勁，跟住我就要佢插我，插左一個鐘之後佢就話要射，咁我就即刻含住佢，吞囇佢，如是者，重複左幾晚！
出左camp之後，我地都有keep住做，有一日，佢同我講話佢呀媽要同佢牙爸離緍，同我whatsapp訴苦，傾完計之後就訓左！
過左成個月之後，佢同我講佢出左pool,聽到之後，我個心真係好痛，但我都有祝福佢，第二日我個sp就同我講佢個仔出左pool,約左女朋友食飯就叫我去幫下眼，咁我就去左個飯局，點知仆街，我一眼就認出個組仔，成餐飯我地都好老懢，最後食完飯我就送左佢地返去
而家我女朋友話要結婚，但我又同個仲一齊搞緊gay，可以點算

1/10
冇是咁的

你眼殘架

咁惡 0分

*有